[柒而不自知] 一人一款 女人著柒到仆街既衣著！！！！！

我先 一定係jumpsuit

有部份女人覺著jumpsuit 好型好潮

真係得啖笑

俾我感覺只係油漆工人😂

而且抹殺哂所有女性特質+扮野

頭幾柒衣著 長裙褲款肯定走唔撚甩

做乜者你？唔長又唔短又鬆身？

唔講以為係道長走去捉鬼

一黎出大佬

所有闊腳褲

文青女生必備

第三 鬆短裙款褲

講真 你怕走光 就正正經經著條長短褲

著埋呢d 似裙既裙褲款 俾我感覺只有羅馬鬥士去競技場

闊腳褲都唔俾on9

負皮

闊腳七分真係好撚柒
垃圾泡菜style

全部都唔覺有問題

利申a0青頭

唔怪得仲係ao啦 1d要求都無

駁唔到

六8啲衫
同埋馬埸鴨嘴帽(男女都係 )

牛仔褸

依個幾靚喎

呢個社會唔需要樓主呢種性別定型嘅垃圾

近排D 韓國超長裙

裙唔裙，褲唔褲
Fashion既野我識條春

新會然

a0關冇要求咩事 求解

女人著闊腳褲不知幾正 不過要九分

高登/連登討論時裝=哂氣

港女負皮

唔怪得樓主星期六淨係可以上連登鳩up

btw agger

老實講
關你撚事咩

我見過有仔著衛衣
下身著呢啲 好型喎

吓？柒喺邊

闊腳褲唔係日本嫁咩
乜柒都入泡菜style數

你本人

點解冇人講呢對野
又唔係去鬥獸 為何要著羅馬鞋呢
真係想比個盾佢

闊腳褲 好柒但係好舒服

毒撚識閪時裝咩

呢啲啊婆西褲 真係好撚柒

就黎變秒經

中曬 正皮

狗帶

好柒真係

點會有人著

同班毒撚講fashion 真係得啖笑
闊腳褲都得罪你

靚女著咪又係會狗衝

毫無美感 又冇氣質 又顯腳肥短

襪+涼鞋
有一次同朋友行街見到，前面有個人咁著，我正想笑佢柒
點知個朋友一句：「啊！佢著得好靚啊！」
我即刻收皮

鬆糕鞋同自信鞋

其實日本大把人都著闊腳褲

其實日本興起

望唔透著衫係取悅自己，定取悅他人

白襪+涼鞋

呢個有藝術氣質
唔差喎

對腳

你起屋企著成點，你起街著成點？

裙褲都柒

格仔shirt牛仔褲加條黑皮帶實好型啦

唔係無要求先更加唔係青頭咩？

咁快秒殺人

lm

呢種褲幾舒服

想問點解女人著衫一定要突顯曲線
想著得舒服咪著啲鬆身衫囉

講緊打扮係為左自己喜好而唔係為左取悅你啲on9仔呀

咪又係睇樣

咁如果肥婆 你情願佢著窄腳褲 定係闊褲呀？

呢個問題真係諗左好耐

上面d款只要加翻對黑絲，連登仔應該全部狗衝

闊腳7分褲加黑絲

屌闊腳七分褲真係睇款
有d著到喇叭褲唔夠長咁染到仆街

利申 A0大賢者

暗踭鞋-扮無踭又擺明有踭，著到對腳型好鳩肉酸。望腳唔望人都知係蝗蟲/過氣mk中女

mcqueen鞋-簡約版高低腳矯型鞋，人就升高左，對腳望落仲短左，又係法官大人唔洗問，一定係蝗蟲/過氣mk中女

所以起屋企點解唔會打扮，出街先會？ 傻閪，著衫點會唔理人地點睇 係喇係喇你不理世俗最撚跳脫

陳冠希.jpg

disagger
有人著得靚=/=唔柒

關你撚事

人地無嘢睇咪嬲豬囉

係唔會理你d 死毒撚點睇姐

腳肥短點著都肥短架啦
瀨得就瀨

我連屌都冇屌過著咩唔好睇都俾你條柒頭標籤，傻閪就係傻閪
同你講道理又以為人地踩親你條尾，我講緊人著衫唔會諗人地點仲有邊個洗咁撚多錢裝身 你件睡衣有冇精心配搭過？

做咩姐你咁著又唔得啊

不如咁啦
下次有人讚你着衫好睇個時
你記住答番佢 關你撚事！